姪女一歲生日去唔到

姪女一歲生日 但竟然我阿哥即係佢老豆決定去翠園食 頭先同老母嘈左幾句話唔可以唔去
又話好耐無屋企人齊齊整整一齊食過飯 又話令阿哥難做 又話老豆會唔開心

對阿哥好失望

畀著係我 親戚都唔洗做

幫佢地訂位，搵過另一間，唔好傷感情